點解入咗去咁耐都唔朗讀宣言開記招

連衝入立法會係為乜都唔同全世界講清楚
仲憑乜同太陽花比較